第一印象就決定一切？ 求巴絲分享個人經驗

第一印象見完
feel就冇feel
最後都只係無結果
就算 最後 成功由冇變有feel 最後開花既成功個月案多嗎？

黎得快去得快

睇情況，同事同學接觸機會多的話，第一印象係次要
如果係朋友聚餐等等， first image 影響會較大

我覺得傾完冇feel ，出到黎都唔會有咩feel